年青工程師於超市女職員身後自瀆 CCTV黃雀在後

26歲的年青工程師於上周二(7日)，於旺角上海街的惠康超市內，於一名女職員身後露械並自瀆，結果被女職員發現，全程亦被超市的閉路電視拍下。工程師羅靖德今在裁判法院承認一項作出有違公德的行為罪，裁判官將押後至2月27日判刑，期間被告須還柙等候其背景及社會服務令報告。

可能測試緊時間停頓掣

測試失敗，時間停止原來唔work

IT

咁後生就做工程師

砌PC，有d舖頭都叫工程師

你識佢？

原本應該大好前途